# Подсказки
## Обращайте внимание на слова, выделенные жирным
Они могут навести вас на правильный ход мыслей.

---

## Если у вас нет ни малейшей идеи, что такое _volatility_,
Тогда утилита **strings** может помочь вам!
